呢個反送中運動真係令我個毒撚朋友變左好多

我個毒撚朋友呢,又毒又宅又矮又無膽又怕麻煩又婆媽又鍾意睇動畫
估唔到尋日肯一齊出黎,行左半日淋左半日雨
畀著係以前嘅佢,叫佢落雨果日出,佢一定會話:不了
突然覺得佢變左好多,好果方面

P.S 我同佢都係616先人生第一次出黎遊行

係

同埋呢，真係對d港女改觀囉
現場所見有一半都係女性，
估唔到d港女冒雨都肯出黎，好嘢！